沉默的大多數去撚左邊

沉默的大多數呢？？

仲沉默緊

沉默到入咗墳

沉默到票都唔投

去左大灣區

去撚咗賣咸鴨蛋